# Chain of Responsibility
Yrityksessä työntekijän lähiesimies pystyy hyväksymään 2 % palkankorotuspyynnöt. Pyyntö pitää ohjata yksikön päällikölle, jos se ylittää 2 % mutta on alle 5 %. Tätä suuremmat palkankorotuspyynnöt ohjataan yrityksen toimitusjohtajalle. Esitä, kuinka ratkaiset työntekijän palkankorotuspyynnön käsittelyn Chain of Responsibility –mallilla.
